「急推」5月24號入過皇室堡嘅注意

有狗已經攞咗cam條帶，總之著咗黑衫嘅手足盡量清野

最重要係，兩點至四點，著黑色吊帶裙/褲，嘅女仔，立即掟哂所有野，轉髮型，身邊嘅朋友一樣

快，星期一CID會做野

呢啲唔使fc，都預咗會攞cam架啦，但係詳細係咁多，快清

推

急推

Push

見到po嘅女仔同朋友快啲清野

OK

呢個緊要

有冇拎cam 都預左要做好安全

同埋入皇室堡做乜

快

嗰日嘅情況我諗大家都入商場避，但冇諗到有cam呢樣野，下次咁多位唔好見商場就入去避難，好危險

推推推

pish

PUSH

補充：喺皇室堡正門/停車場係重點留意，當日記得自己行街唔小心經過就轉一轉個造型先啦

up

tui

push

，

丶

推左先

P for push

小心

皇室堡真係好多狗，請小心

推 俾手足知道

推！

急推 TG都要宣傳

64616642星火

真係去做gym犯法

pushhh

清手機 扔衫 轉look

612 721 831 101 1111 黑警死全家

推！！！

習慣左不推文 psuh sor

全民抗疫 清垃圾

俾cctv俾狗當藍店啦

Push!!!!

德仔老豆

推推

嗰日個保安叫人行由停車場出口走，我都覺得奇怪

避咩難 商場緊係有人行

推多次

Beware~

重停留犯唔犯法？

拉你入去玩48 砌埋你生豬肉 好出奇？

唔好比呢個post沉，頂住

推呀

即係邊到？

推！！！！

推唔郁照嚟

Tui

著黑色吊帶裙/褲，嘅女仔，立即掟哂所有野

P

UPP

一定要推

多謝手足

認真問入過有咩問題

推咗先

著黑色吊帶裙/褲???

手足快入快睇

推
去恤返個靚髮先啦大家

真 屈你有火魔都仲得

已share

Diu push

S

A

团

其實只要唔係當日離場時轉造型嘅話,之後再轉都冇乜大作用

手足平安

推一推先

皇室堡 舒適堡

Btw樓主睇路

吊帶裙係雞先著
即刻掉裙

Pish

其實唔係做過咩野就唔洗咁慌住 係人都行過既唔通都要清野？

5月25號已經有一狗入過一次去check
今日再有3狗去check
所以好快有行動

香港獨立

Share出去

靜靜地plz

p

以後唔撚幫襯，屌

隔離H&M都拎左CCTV 有入過去 經過既都要注意

果條女小心
唔轉LOOK我會痴漢你

皇室堡比片班狗

我無嘢講

推到共產黨死全家

總之就吊帶啦，應該係褲

大大力推！

係重點嗰度，因為已有消息會上門揾佢地

屌佢老母死黑警

樓主好安全

推，咁多位小心，入過其他商場都小心，佢要咬你咩理由都得

推呀！

貼錯圖啦你,呢D係香港皇家警察嚟.
..................
...........
呂樂果D呢......

推埋依個

快急推

究竟發生過咩事⋯⋯

快急推快急推快急推

同問 推左先

剪頭髮

係個度做左d野定點？肯定係吊帶？幾多多人左右？

我個日真係去行街都要清？仲買咗兩件衫

我都唔清楚，但幫到就幫，淨係知咁多啫

堆

我都唔清楚，呢樣答唔到我知道嘅已講哂出嚟

國安法都通過咗啦

CLS 一時攞Cam又咁容易又快手，就係太子站攞極攞唔到....

自己衡量，冇人理解到黑狗想點

人手置頂

幫推

甴近平

推啊

黑警

.

t

推
小心

天滅中共

Pushhhh

Pushhh

班狗可能嚇你冇啦啦剪髮～
係咪想隱瞞d 咩？！

果時最緊要淡定！
其實開學剪髮有咩咁出奇！
唔通幾時剪都要你管咩！

｛純屬幻想｝

換季了

嗰日皇室堡有嘢發生？

Push push

推到手足睇到

再推

推上去

Keep pushing

攞兩野

PUSH PUSH PUSH

一推再推

推多幾次

推足十次

推足三十次

聽完歌再推多次

再三推

無力推

愛你一萬年

推流直下三千尺

再再再推

不可不推也

仲有咩特點 高矮肥瘦？有無紋身果D

推到700

飯前一推

人一推物一推

Pishhhhh

To push or not to push ? This is a question

拉一推三

700

推推推推推推推

幫手推

入左黎搜屋，你覺得你有可能無罪咩？
易燃液體，mask, children porn, 刀劍 遮，黑衫，每一樣野我都可以砌到你犯法

推A

推到見到

推

樓主一世平安

樓主唔洗理班五毛太多
Feel到你真心

唔洗怕，實捉到

推 女手足要小心

有狗掃緊成個銅鑼灣區既cctv⋯睇路

落左charge ？

正路無乜特別都唔會檢控，你睇依家上庭嗰啲係乜案就知

知名人士除外

Up

分分鐘屈你整埋遙控炸彈

置到頂未

手足注意

Yes sir

要長期推

利申：手足保重

推一推

P推

Fuc

樓主都最好小心D
你已衰老妨
除非你能保證狗隻無法知你身份
否則你都可能要著草

P牌都照推呀

樓主唔會有事
要擔心就擔心其他手足

好人一生平安

推
留意

推 唔好懶 屋企清嘢 電腦電話清嘢

推唔郁都推

臨瞓都幫推下先啦 大佬

樓主洗唔洗小心啲

手足睇唔睇到呀

我都無去過，關我乜事

推!!!

！！！！要見到啊啊啊啊啊

緊要推

推!!!!

出街咁多菌，搞搞佢啦

<Twitter戰線> 請推Tiktok blocked #blacklivesmatter

721831101111

點解你仲係咁天真

「急推」24號銅鑼灣最新消息注意

幫手推新po